其實清算得越多，被清算既人力量就越大

當初清算成為一個大團體，無論人力，財力都會越黎越大。所以大家唔使驚
光復香港 時代革命

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊